Hong Kong is not China yet

而家班政府 廢老 為左自己利益
出賣未來一代 出賣香港
自己就拍拍羅友就移民其他國家嘆世界